統計公司恩恤假 唔撚體恤安排

剛剛外公過世
問清楚只有直系親屬 先批假
講明阿爺阿嫲阿公阿婆 兄弟姊妹 瓜左都唔會比恩恤假

好撚無人情味

轉身射個三分波 port sick啦

唔係港奴就射佢球啦重問

已經請左annual leave
仲問候埋 仲有咩轉機

連阿公都唔係直系
仲有咩係直系

係咁2 睇過香港不同條例啦

同錢有關
遺產 SSD稅 保險
直屬只包 仔女 父母 配偶

社署 婚姻 醫管局 就包祖父母 同 外祖啦

所以只能話香港on9
公司無人情味
屌